【哈里梅根出走】英女王：盼保留王室身份 但尊重及理解兩人意向

英國王室「4巨頭」1月13日就哈里王子（Prince Harry）及其夫人梅根（Meghan Markle）未來在王室角色的安排召開會談。英女王伊利沙伯二世（Queen Elizabeth II）會後發表聲明，透露其家人已就「孫子及其家人的將來進行具建設性的討論」，並希望哈里夫婦能繼續保留王室成員的全職工作，惟尊重及理解他們希望一家獨立生活的決定，並設置過渡期讓兩人在英國和加拿大兩邊生活。

英女王在當地時間周一與王儲查理斯王子（Prince Charles）、威廉王子（Prince William）與哈里，在桑德靈厄姆（Sandringham）開完會後發表聲明，透露其家人就「孫子及其家人的將來進行具建設性的討論」，並指哈里夫婦已表明在新生活中不再依賴公帑的立場。

英女王的聲明全文如下：

「今天，我的家人就孫子及其家人的將來進行具建設的討論。我和我的家人完全支持哈里及梅根，以年輕家庭形式建立新生活的願望。儘管我們希望兩人能繼續保留王室成員的全職工作，但我們尊重及理解他們希望一家獨立生活，同時仍是家中重要一員。哈里及梅根已明確表示，不希望在新生活中依賴公帑。因此，目前已達成共識，薩克斯公爵及夫人將處於過渡時期，並將花時間於加拿大和英國。這是我家人需要解決的複雜問題，目前還有很多工作要做，但我指示要於未來數天作出最終決定。」

A statement from Her Majesty The Queen

Today my family had very constructive discussions on the future of my grandson and his family.

My family and I are entirely supportive of Harry and Meghan’s desire to create a new life as a young family. Although we would have preferred them to remain full-time working Members of the Royal Family, we respect and understand their wish to live a more independent life as a family while remaining a valued part of my family.

Harry and Meghan have made clear that they do not want to be reliant on public funds in their new lives.

It has therefore been agreed that there will be a period of transition in which the Sussexes will spend time in Canada and the UK.

These are complex matters for my family to resolve, and there is some more work to be done, but I have asked for final decisions to be reached in the coming days.

ENDS

不愛江山愛美人

笑得幾撚開心
心諗終於唔使對住隻黑力架

忤逆仔同家嫂

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

一直關注事件 天佑英國

隻臭雞終於要躝，支持事頭婆踢佢走

MI6 開始action

個黑女人心地唔好呀 教人地個仔分家都有嘅
哈里仔你乖啦 返嚟婆婆身邊啦

其實哈利點都繼承唔到皇位，講真攬住皇室會唔會反而比左更多掣肘佢。

首先佢哋係英國人

剩係想知佢哋想經濟獨立，會唔會放棄埋嗰幾百個商標

江咩鬼山
個江山點都輪唔到哈里王子啦
點可以同愛德華八世比

初頭就唔好搞咁大場皇室婚禮啦
未結婚直接去做平民唔好
又要嫁皇室又唔跟人規矩
想點就點
要出走又要攬住個頭銜
Queen真慘有個忤逆孫+新抱

下，美人？

事頭婆

事頭婆真係唔話得

份野好informal下,
好少可英女王嘅聲明會咁,
睇落反而有陣親情味

個孫用IG出 statement
唔通女皇用律師信或者皇室誥令格式咩

女皇算係對個孫好忍讓包容

唔識運用嗰d先係掣肘

哈利本身個皇室身份係ㄧ個 privilege - 個privilege 係大到正常人ㄧ生無論點努力都唔會可以觸及得到
but of course it's a blessing & a curse at the same time , & that there are lots of rules & boundaries he has to follow through.
但始終 佢享有嘅係非ㄧ般嘅特權同身份

如果佢哋兩公婆係真係想過平淡、正常人嘅生活而退位都仲情有可原
但好明顯地 佢老婆係打緊第二個算盤

ㄧ躍龍門晉新成皇妃呢個身份係非常值錢 不過d錢就唔係入落佢自己個袋度
megan 深知自己bargaining power喺邊 根本係想名、利、權三收
呢個女人 個心真係好鴻
我就真係唔信 佢哋脱離皇室係為咗過平淡生活喇

Unskilled foreigners seek move to Canada

Local actress successfully deprograms member of hereditary cult

兩篇都係咁橋啱啱睇到
從篇文mean嘅程度 可見Meghan都真係好黑人憎吓
連加拿大 D 小路press 都忍唔住要串鳩佢

Meghan喺英國又唔受民眾愛戴、又時不時有內幕爆料話佢極難服待、嫁入皇室前喺美國做過咩戲、咩角色其實無咩人會up得出
真係佢先知自己為咩高調嫁入皇屋然後又要chur退位

明明就係隻臭雞

又冇江山又冇美人，巴打未瞓醒？

英女王個心應該又係諗起自己大伯
睇死嗰兩公婆過幾年返嚟攞錢

所以叫定個仔同孫嚟三口六面講清楚

點解係婆婆唔係嫲嫲？

似係啦

我問錯野？

覺得呢兩公婆之後會搞到皇室好麻煩
借「前皇室」名搵錢
爆皇室內幕拎gossip
佢地正正常常出去搵到錢就冇所謂
搵唔到就咩都做得出
你睇佢地註冊左既名就有用Royal Sussex

日落皇室

同感 希望我諗錯

不如解散皇家，改為大不列顛及北愛爾蘭聯邦共和國算啦

邊有可能斷到，一係死

之前睇suits,套戲不斷塑造到佢係女神好有仙氣咁根本唔襯

咁佢地由出世到依家用果條公帑數點計

笑緊講婆婆條友呀

貪錢的西女人

學Dianna咁撞死佢地囉
外國成日發生

投左美國一票

你唔講王室對英國經濟貢獻有幾大

No discrimination words pls

睇佢退出之前仲註冊商標就知咩事啦
口講要獨立 但身體好誠實咁借王室搵錢

割

其實哈里幾靚仔 唔明點解會睇中呢個女人
又貪錢 又大花筒 又唔尊重長輩
唉 一個靚仔就咁斷送左自己

最後走咗夾埋人哋嚟玩綁架嘅話，英國玩完都似

查理斯要減王室成員
第一個係佢個仔
佢阿妹都有盡王室義務

nigga woman

佢兩公婆想過富豪生活
先脫離皇室既公帑支援
係英國比傳媒監視 姐係過普通人生活
又要扮野

無論用普通人角度定PR角度睇 成單野哈里兩公婆都係痴線
英女皇93 菲臘親王98 而且聖誕入院 用ig玩突襲 心血少啲實比佢兩個激到病

分分鐘哈里條仆街仔係特登
以前d傳媒都話佢好憎佢d屋企人, 因為害死左diana
加埋隻力架晚晚告枕頭狀

咁樣尊重自己屋企人咩 私底下完全冇商量過就出篇statement先斬後奏 正一仆街仔同閪女人黎 外人睇都好火滾

如果最後哈里退出英藉就好笑了

力架幫哂啲祖先報仇

點解連哈理王子都娶唔到處女

邊會獨立到你一世都係用王室個名黎搵錢

不愛江山愛黑奴

唔好激死女皇就得啦

二世加力架早想快分身家

such a bitch

個劇本一開始係唔係
扮壓力大想退出搏同情，
點知最後無挽留

第一次聽人講prince harry靚仔

Rachel 淫照召喚

Megan實唔會係過平淡生活既人

點睇都係威廉好樣啲啦

唔知今次嘅死法會係點呢

1. 哈利同梅根入籍美國
2. 生個王子都係美國人
3. CIA暗殺威廉全家
4. 哈利個仔(美國人)做英國國王，一報1812戰爭之仇

計劃已展開，CIA已經安排美國出世嘅Boris Johnson成為總理

慘，一個明哥既誕生

轉個頭又車死條女唔好問點解

係孫同孫新抱
話說查里斯王子有冇為呢個衰仔表態

可唔可以商品說明條例告佢唔係皇室成員又用Royal Sussex商標誤導

臭雞夾走我個乖孫呀！

仲事頭婆.....咁多個月都無出過聲幫香港, 放棄咗香港仲事咩頭婆呀....

佢最仆街一定係下下用race card
本身對佢冇乜感覺都變成唔鐘意佢

兩個都正仆街
女皇親自邀請佢地去聖誕party
佢地話想同同me gain 阿媽過
然後佢地飛去加拿大要me gain 阿媽係加州飛去加拿大
咁點解唔直接叫佢飛去英國

會唔會好快又car crash

我都係 本身對佢兩公婆冇意見 但係呢兩公婆一比傳媒寫衰就拋race card 好令人反感
唔講Diana , Princess Eugenie同Beatrice 長年比人笑醜樣著衫核突 ,Kate比人屌懶唔做野 ,唔見佢地出聲明話記者歧視

更何況哈里著過納粹衫 有咩資格話人racist 黑人係人 猶太人唔係人?

唔想得罪子民要養埋佢老婆
要佢選擇

雖然個Meagan好乞人憎下
但2019年啦，仲講咩皇室身份同責任
咁撚柒封建既野連登仔都buy?

唔係話封建 但佢地洗皇室錢條數點計先
又想洗公帑 又唔想負責任 你咁都buy？

我睇蘋果d留言有人話應該推megan出去斬
真係痴撚線

個post啲留言完全體會到嗰種支那劣根性
以為睇緊tvb垃圾劇對白

本身個江山都無佢份

口裏說時代革命
Dna裡同封建支那無異

先唔好講封唔封建
屌你你兩公婆完全自把自為，唔單聲俾英女皇知自己懶型咁係ig講bye 我唔撈啦

普通打工仔咁辭職都俾人屌啦，何況你身為皇室成員？有無諗過你個對成百歲既呀爺同呀嫲
講到全世界自己最慘，屌！兩公婆都on9

佢依家係要keep住個HRH title + allowance + 一系列商標
但係又唔想去engagement
即刻收錢唔做野wor
佢兩個一早就知皇室成員既責任同特權
不滿既咪訂婚既時候宣布埋放棄所有野囉
用左咁多錢養佢地之後先講話
Sor9ry 原來做royalty咁難 我都係返去加拿大先

但佢地話要脫離皇室之前
用皇室個名註冊左幾百樣商品商標wor
即係又唔想盡皇室義務, 又要用皇室個名黎搵錢, 咁樣正常咩?

咁呢個就離晒譜既
所以我都係好憎個條meagan
不過另一方面我就真係唔認同有咩皇室血統乜撚皇室責任好負囉
前提當然唔可以學你話咁收錢唔做野

咁問題係佢地2個而家真係註冊左幾百樣商品商標
婚禮又用左好多錢
婚後話要搬出去住, 用左幾千萬裝修間屋
咁樣洗錢法, 轉個頭話唔想撈, 但又註冊左幾百樣商品商標黎用皇室個名搵錢, 咁樣好唔合理

呢個agree

若果哈利同美瑾(唔用中國譯法:梅根) 最後會有咁多時間喺加拿大，都不失係保持加拿大尊女王同之後查理斯為元首，留番響英聯邦嘅一個方法嚟~

人地皇室好民主，西方野就係唔同，支那野死開啲

哇屌真係好撚仆街

輸出人質到美國，進行世紀再聯手，稱霸地球。

美國：日落帝國，不了。

試下踏入英女王嘅角度
好難唔憎個細孫新抱

生於帝王家一係不幸
但嫁入帝王家係一種伴隨責任嘅選擇

王室責任唔係你唔做，大把人做
而係你唔做，就焗住逼自己嘅家人做

除非成個皇室終結，如果唔係人人都無得避

英女王一個老豆一個細妹都畀呢種啲壓力逼到無位走
邊會鍾意你話嚟就嚟，話走就走。仲要帶人走

日落帝國 隨便啦

睇完Netflix套The Crown之後我有啲支持共和派
而家英國皇室除左英女皇之外其他人跟本無乜存在價值

梅根好豬西

黑鬼就黑鬼XD

討論到好似自己屋企是非咁

戇鳩當有趣

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

咁應該係archie做美國總統...然後繼承皇位....
英美帝國...

事頭婆退位結束君主立憲攬炒
大部分資產捐俾國家

人地叫Henry

等睇派帽

Crakers

His parents announced their second son's name would officially be Prince Henry Charles Albert David, but that he would be known as Harry to his family and friends. As the prince grew up, he was referred to by Kensington Palace, and therefore the Press and the public at large, as Prince Harry.

人地叫君主立憲呀
封咩建呀
發展到今日好多西歐王室當文化遺產要嚟擺架咋
同你講你認識嘅歐洲民主國家都有國王
瑞典、丹麥、挪威、比荷盧全部有國王
但係你唔會話佢地封建國家
只係香港人比較識英國

Sor 7左

等睇五毛cap圖擺上twitter香港人俾你班仆街累撚死

拉

你不歧視黑鬼，黑鬼都歧視你chinaman!

咁咪姐係你係井底之蛙未去過外國囉咁似鄰國人既？成人ff人地歧視你？

同埋你ff佢歧視你，所以你就要歧視番佢？你柒撚夠未？

愛國住咁耐未試過，係你人品問題
拉

閘住 條力架都唔係皇妃
公爵夫人炸

後生全盛時期仲有頭髮果時

井底之蛙

你愛邊個國

外

好多兒登仔唔肯認自己小農dna
事頭婆事頭婆
成隻狗咁係度奶英國人鞋底
仲要上撚曬心當正自己屋企咁

相反日本仔皇室想走都冇得走
雅子比德仁個癡漢睇中左
全國都迫婚
前男友客死異鄉

英國皇室算係咁

似足個佢老豆查理斯咁囉,連個樣都係似老豆多過似戴安娜.

阿乖孫，無論點呢個都係你個家嚟嘅

因為似老母啫.

unskilled foreigners

到時你以為蘇格蘭同北愛會咁順攤同英格蘭組國咩

如果走向共和嘅話，分分鐘蘇格蘭會獨立，北愛會入愛爾蘭，順便歸歐，到時就淨返英格蘭與威爾斯共和國

睇過The Crowns就覺得呢啲對於事頭婆兩公婆唔會咁易嚇親，不過可能會麻煩，尤其是Prince Andrew已經整一單

sor 係我柒咗

咁多位英國狗睇下
英國出手啦

成班奴才八婆格睇啲語氣以為全部皇親國戚關佢哋事咁

英女皇:WHO
我有bno都唔會好似佢地咁on9
自己香港都未搞掂
走去理d廢老爛鳩家庭
皇室皇室 小農dna
咪又係人一個

same as your name

撞撚死隻黑雞啦

你老母就hen

梅根自立之後
肯定唱衰英女皇
背後肯定有水收慫恿咁做

英國人普遍憎佢地兩條友憎到仆街

你放棄啦 哈里反叛已經唔係娶咗梅根既事

唔係淨係皇帝或女皇先有野做的，資深皇室成員唔可以打工，但本身有自己公務同職責，例如外訪、慈善、董事等等，依家兩公婆就咁走左去，咁本身做緊d野邊個做？
要走都唔係就咁IG出個post話要財政獨立劈炮唔撈
淨係唔要政府果5%，保留查理斯一路比緊果95%，仲有公帑埋單ge保安，咁叫獨立？

幾個月前先用幾球英鎊去裝修間屋，公帑埋單，今年H&M兩公婆做左咩值幾球？攞果幾球去起多間學校起多間醫院唔好？

自己教唔好個仔仲出黎獻世咩

幾個月前用幾球英鎊去裝修係納稅人埋單
要用錢就撻朵，要自由就話要改革皇室，又要做婊子又要攞貞節牌坊

哥哥禿頭
細佬就毛茸茸

其實王室好撚難做要做到有民望又唔能夠干政係好撚難，royal families不時有scandal，英女王都可以keep住7成以上民望真係唔容易

另外the crown有一句好深刻係有時最難係乜野都唔做

一個係死港女
另一個就係老婆奴